有冇解夢師 我發啲夢都好恐怖 仲要記得細節

我係一個基本上每一晚都會發夢嘅人 仲要夢入邊大部份嘅嘢我都會記得好清楚 發嘅夢好多類型 有時會發夢中夢 有時啲夢係幾年前發過 但之後會接着個故仔繼續發落去 多數我知道自己係發緊夢嗰陣（即係喺夢入邊有意識 想叫返醒自己）我醒返嗰層 都只係第二層夢境⋯⋯ 有時啲夢真到我分唔到宜家呢個世界係咪真實⋯⋯

我有寫日記 細個啲奇怪夢都有記底 有冇人識解夢 咁發夢法我會唔會好快癲

訓啦，home office 都要做既嫁

真係驚到痴咗線 唔敢訓 好驚再入返個夢入面

聽講發夢同壓力有關喎

Google 周公解夢;-

我都知自己發緊夢
有次發夢要作一個兩難決定
之後同自己講叫自己起身就唔使決定

從來不求解夢
你睇下心理學書 講人發夢的原因仲好啦

佛洛依德啲fd

講黎聽下

好耐以前試過夢到六合彩，記得六隻字去買，中四個

啱啱發咗個夢 我係個山上面 個山好斜 遠方有一條電纜咁樣嘅嘢 着咗火燒緊過嚟 我望上去 仲有一隻好靚嘅鹿 隻鹿啲紋好特別 同一個叔叔 隻鹿俾條電纜纏住左 個叔叔好努力咁幫佢解 最後我見到隻鹿著左火 好似好辛苦咁喺度跳 而我再望一望 原來啲火已經燒到埋我腳底 啲火係燒得好快完全反應唔切 但我知自己可能係發緊夢 然之後暗住自己對眼 好努力咁迫自己醒 但醒嘅過程真係好似比火燒緊咁 全身都好熱好熱 之後醒咗去第二層夢境⋯⋯

有時都會發啲夢 覺得自己可以預知未來

但我發嗰啲夢通常都唔係現實世界 早排有幾個夢 有一個係喺電子化嘅世界入邊 望啲嘢好似得2D 我嘅視野左下角見到有個地圖 好似打緊機咁 而令一個夢嘅世界似係未來世界 啲飛機係咁嘅樣 同咁既樣 個夢仲有怪獸 cls公司

想聽咩類型嘅

認真問你精神狀態好唔好？
老實講精神同生活狀況都會反映係夢入面

而家homeoffice 會係屋企溫下書 正正常常 但屋企就冇口罩 加隔離棟樓有人確診 冇出街好多日 少少擔心 叫有啲壓力掛⋯⋯btw尋晚發夢 買咗盒粉紅色嘅口罩好開心 屌但醒返發現係發夢 頹撚咗

太想要個樣野
發夢有好開心
醒翻好失落

呢個明 特別夢返個ex

唔識解夢 但我識塔羅 幫你占下先

牌話你表面上依家係得到成功
但係其實你自己內心有內疚虧欠左人既感覺
過唔到自己果關
個夢其實係想提醒下你
自己壓抑左個內疚感
塔羅牌建議你向一個全新既方向/關係出發
你就會如釋重負
開心返曬

好似好虛咁
唔知有無用呢

可唔可以搭單問下
我都夢到有附近高樓住宅火災
原因係有人縱火
之後成棟大樓倒塌埋
d火係咁燒得好旺
但我一直跑 後尾走逃出左
代表咩?
發完嚇到癲左
真係勁真實

自己解自己

有，我由細到大長期發清醒夢，大量都係冒險內容，最大問題係長期唔夠訓好攰，比起解夢我想改善身體多啲

你無比黑警拉到

嘩 咁準㗎嘛 呢個係我上幾個月一陣處理緊嘅感覺 但係已經處理完㗎啦 已經搵到出口 個人都開心返 呀我仲有成日夢到俾人馴服左嘅老虎 係啲夢入邊我會好驚 知唔知代表啲咩㗎 唔該曬

我長期準時5點幾會醒一次 仲要未必瞓得返 你係咪都係成日都唔夠瞓如果要早起身嘅話

我都發過類似嘅 但我走唔到出嚟 仲要見到啲燒窿咗嘅屍體 醒返驚到痴線